[懷舊林俊傑]有咩消失咗嘅memes

接龍
十連
𤌴神
改圖
其實唔難
出現了
潮州人

搞清楚咩叫meme先

係咩？

Meme係mean圖
你講果堆應該算高登遺物

邊個同你講meme=mean圖？

除咗燦神其他都唔係

戇鳩仔

睇錯林師傑

原來得圖先可以叫meme?
行為 句子 idea唔當係？
係雞係公廁都可以係一個meme嚟

而家網上都冇人講old new is so 唔識串了

賭撚

不過舊野掉哂仲好
呢度連登唔係高登
我睇肥絲都唔想睇賭撚
啲遺物留返俾隔離登自己j

已經好耐冇見人講你朋友就是你

潛力圖 改圖POST
萬能KEY

好多真係數唔哂
好想有連登每月之星/月度膠post

是咁的 同 Sorry for 1999
由高登出公海再被公海遺棄

Do u know de wae?

傻鳩

回大王 要辦到此事 其實唔難

dead meme

出左3個月就已dead

Spit on da non-believer bois